28A0毒撚求救

最近識左個女仔，大家好好傾，佢仲主動約我，亦都見過面
但我勁毒，一個朋友都冇，驚比個女仔知道

有咩好驚

佢介意 就唔係鍾意你啦

驚呀 個女仔似有好多朋友 好多節目 而佢似乎睇唔出我係毒撚

我寧願你話佢驚你有毀滅性嘅口臭冇乜朋友有咩好驚，Keep住溝通下先啦，我冇聽過有人話會因為見到另一半冇乜朋友而放棄呢段關係

無乜野好驚，我都係廿尾A0,
最近玩App 識多咗好多女仔，約過出黎食飯傾計咁，發現原來自己都有啲要求，唔係話係女仔都啱咁，所以就同嗰幾個女仔無下文了。

所以，我覺得你都係平常心去溝通了解多個女仔先
唔好覺得呢個女仔幾好喎，就好緊張，乜都驚咁會搞走個女仔咁。
因為緊張反而會更加易出事😂

你無朋友關佢撚事咩

10

驚得咁多？
驚佢唔鐘意你好過啦
諗定如果佢問你有關你交友的問題 問關於你fd的問題你點答仲好啦

真
其實樓主自己心底覺得冇朋友係好大問題先會驚人哋介意姐

唔洗驚啦
有d女仔反而覺得男仔太多d成日出去玩
無安全感 可能佢知你無咩fd仲開心

冇朋友唔係大問題 28年都係甘過

只係我冇朋友所以會諗多朋友既女仔會點諗冇朋友既毒撚 不過其實都冇得揀 遲早都會知

諗緊自爆定等佢問起
其實佢應該都知我好摺但應該冇估到甘嚴重

今日諗住試探下, 問佢覺得我A幾
佢話A4

size嚟姐

比你揀會唔會自爆冇朋友

我又幾好奇 究竟樓主係點扮到自己唔係毒l如果佢睇唔出嘅 證明你同人相處/傾計係冇問題架啦
比啲信心自己 你比你想像中好嘅~

真毒撚點會睇唔出 可能就係貪你夠毒冇女仔fd呢

係甘就好

depends你點樣定義乜係朋友je
朋友唔一定只係一d交心的人
朋友定義可以好廣 (當然唔係叫你學高官叫記者做朋友啦)
但唔可能一個都冇既

唔睇戲姐你無所謂啦

28 A0
我唔係樓主分身

毒撚一眼就睇得出啦